熱烈呼籲各位模型友黎瘋狂懲罰呢間高質模型耗材店

以前都有去開，今日上開去見老闆同另一個阿叔傾緊時事，本來仲驚佢如果係藍絲咁點算
點知兩位都非常明事理完全唔係街邊阿叔之流，搞到我忍唔住買多左野
老闆平時已經好nice，貨又齊，大家話係咪要密啲上去清哂佢啲貨

買油噴高達貴唔貴

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

平有平玩，可以上去慢慢執或者放膽問下老細
老闆真係乜鬼都有，包括呢支斷哂貨既新款消光（上消光個面都照可以保持光滑）
淨係消光就62一支，夠你整四五盒

呢間啲油都平
不過唔多齊色
但都有成櫃比人揀(好多牌子

耗材，工具好齊

漏左圖

呢間D工具同材料都幾齊

save低先

有沒有高達模型買

呢間好少量模型
但係皆旺本身都有幾間賣模型

再唔係同一條街千里達， 英明

老闆係真係專賣工具同參考書
同條街我比較推薦千里達

幫佢裝修

推

有去開買料

不嬲支持開，簡直係模型工具天堂

間唔中都有上去懲罰下佢！

模型、手辦友既天堂
而且老闆好熱心，對自己每件產品都好熟悉，想要咩、唔識咩，真係開口問多D，唔幫襯都學到唔少野

刀筆、砂紙個堆野都有賣？

仲好多牌子添

補充裝刀片都有
買左一盒成三四十片，應該夠我用十年
基本上除左顏色模型油（ＡＶ、雙星水性）反而少啲之外，真係乜都搵到